砌女 中階性能 求比意見!!!

BUGDET $5000 請高手指教有冇伏???
同埋有冇D好D既建議??
可唔可以順暢玩到GTA,食雞,APEX呢D GAME??

CPU
Intel Core i5 9400F Tray
1120

主機板
ASUS PRIME H310M-E R2.0
470

記憶體
G. Skill Value Series DDR4-2666 8GB (GS-RM-F4-2666C19S-8GNT)
290
G. Skill Value Series DDR4-2666 8GB (GS-RM-F4-2666C19S-8GNT)
290

顯示卡
MSI GTX 1650 VENTUS XS 4G OC
1399

固態硬碟
Team L5 Lite 3D 240GB
235

Toshiba 1TB (DT01ACA100)
279

電源
Antec NX550
379

機箱
Fractal Design Focus I Mini Window
299

顯示器
BenQ GW2283 899

底板轉b360 差唔多價錢
火牛加兩百轉Antec NeoEco Gold Series 550W
顯示卡可以轉rx570 效能好d 價錢又差唔多

顯示卡+$300
INNO3D GEFORCE GTX1660 TWIN X2 6GB GDDR5 HK$1699.00

1660 跑分快過1650 50%
如果你玩食雞，俾多少少揀1660啦

好聽你講 多謝巴打

GOOD!

咁1660ti 同1660差好遠？

有冇話邊隻B360推介
我見價錢可以差好大
ASUS ROG Strix B360-G GAMING $ 850
MSI B360M PRO-VH $490

Nvidia 刀法真係一流
斬到d顯示卡 每級貴幾百蚊又快1X-2X%效能
有budget既話1660ti實好D架

奸商

1. ROG 牌子
2. 4條RAM插槽 相反MSI 得2條
3. 音效+網絡裝置用料靚d

貴2倍

SSD 用M.2 NVME